吾有一計，可避免傷亡，又可震懾鄉黑政府。就係同鄉黑deal，叫佢地出手搞掂何生，換取我地唔入元朗，否則就就bbq.

何妖收檔係遲早
呢刻同鄉黑deal個政治訊息係何妖食晒
何妖係boss, 但個日出嚟d白衫要祭旗
唔可以放過元朗本身無王管呢樣嘢

殺一儆百 令佢地群龍無首
又冇成本

群虫收錢,d狗放水先咁撚惡
而何妖都應該係收柯打派錢做野
邊個有錢d牛屎咪聽邊個支笛
反而滅虫令到無虫可用先打擊到何妖
何妖唔死就仲要孭飛,d牛屎佬訓低左
佢就無打手可以做野,老共會郁佢,全香港郁佢
等佢死係恐懼之中

鄉黑交左何生出黎 某程度上係兩面不是人
中共唔會再信佢地

分化佢地

ok, 何妖比夾擊
而無班牛屎佬用呢樣嘢討價還價，佢地要唔追究佢地香港人係唔會接受
牛屎佬反何妖其實救唔到佢地，睇唔到佢地出賣何妖有咩so, 呢班仆街無so嘅野係唔會做

唔賣就入去元朗bbq

兩邊對上都係中聯辦咪假膠

又block一個白痴仔